S10e 點set係browser影片功能?

之前用S7有就咁開browser睇片有個popup彈出來,可以用內置video player
但係s10e無左??